有無人做緊地勤？

小弟想考地勤 但唔知人工點同埋難唔難考
求指教

人工就多勞多得
勤力嘅3雞幾都有

只要你有手有腳，非殘疾，有手有腳，樣正正常常見得人就無大問題

不過真係頂得順先好，最好語文比較好

利申 啱啱走左

有fd做緊
利申：想溝個揸din妹

3雞幾咁多？經常請人？